升學問題

本身係英國讀緊AS
有啲問題返左香港
但要繼續A LEVEL
而家徘徊緊讀倫敦卓越書院定係E study報一年A level course
有冇巴絲可以俾下意見？

你讀左咩未讀咩先
好多自修都得，睇你有無心讀

利申：理科自修